un 腳既仆街入黎

屌你老母un撚夠未

冇自制力呀仆街

控制唔到自己隻臭腳？

死仆街大陸狗

禁撚中意un番hall自己un撚飽佢啦

屌你老母un一二下唔撚理你

你條死垃圾臭鳩un撚捉一個鐘

仲未撚斷既？

正一食屎狗

好大怨氣

大陸狗冇自制能力

冇讀書既周街柯屎大叫

有讀書既上堂地震式un腳

鍵盤

大陸狗真係好撚低殘